
Настигает в голове туман,
И вроде много вещей простых на вид становятся неисправимыми,
Спасает на пару часов пустой дурман,
Я опять уже дурак, но как-будто бы контролирую,
То ли ветер, то ли мрак, то ли вечер удался,
То ли вечер начался тут пару лет назад,
Когда я взял себя в руки, но поднял себя вверх,
Знаю лучше чем лепила и экстрасенс
Пока все молодежь, парит клубы, секс,
А в лучшем случае мыслительный процесс:
Математика, финансовый кризис и пересдача,
Настрою звука на winamp на max,
И в Кофе Хауз, где халявный Wi-Fi,
Мне минусок вчера прислал Диман, ништяк,
Надо накидать пару строк от души
Братьям и девчатам, также маме с папой
Чтоб играли и по тазикам и хатам
У меня здесь мыслей непочатый край,
Кстати я вчера взял, так случайно от души заплакал,
Стыдно лишь тогда, когда пересечена этой души черта,
Бог, однажды уничтожь насегда все химические тусы,
Что бы уже почти дождавшись лета, почти что дописав куплет,
Почти что прыгнув, почти что застрелив из пистолета боль свою,
Не стать унылым, не прогнуться не погибнуть,
Не стать фальшивым в синтетическом раю.
Просто любить и быть любимым! Любимым!
И не забыть зачем я всё это пою!
Не забыть зачем я всё это пою!
Есть тип людей всегда один, как Артур Скотт,
Как Локи Доги Дог, как Ким Баксин, как Monstabeat,
Как Mak, как Tosh, как Фил, как Арчи младший,
Как RKP-uno, как Джин, как небо станет прессом,
Жизнь она такая, иногда надо держаться в ней,
Когда в ответственный момент,
Всё побежит и ты стоишь, такой один,
На обломах, км за 20 от Москвы
В глазах рассвета вешнего лучи,
Хватает сил, чтобы идти и улыбаться,
Дороже филок сейчас секунды тишины,
Не кричите господа, я всё слышал уже двадцать
Этим летом вам удачи, загорать и в водоёмах мыться,
А меня на днях по синьке укусила крыса,
И к уколам на больничку принесла,
Сколько раз крысу на руках держать я пытался, к этому всегда вела!
Уже почти дождавшись лета, почти что дописав куплет,
Почти что прыгнув, почти что застрелив из пистолета боль свою,
Не стать унылым, не прогнуться не погибнуть,
Не стать фальшивым в синтетическом раю.
Просто любить и быть любимым! Любимым!
И не забыть зачем я всё это пою!
Не забыть зачем я всё это пою!
